尖東站老婦被警推跌 江永祥﹕會唔會無心？

https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/404953/%E8%AD%A6%E6%96%B9%E8%A8%98%E8%80%85%E6%9C%83-%E7%9B%B4%E6%92%AD-%E5%B0%96%E6%9D%B1%E7%AB%99%E8%80%81%E5%A9%A6%E8%A2%AB%E8%AD%A6%E6%8E%A8%E8%B7%8C-%E6%B1%9F%E6%B0%B8%E7%A5%A5-%E6%9C%83%E5%94%94%E6%9C%83%E7%84%A1%E5%BF%83

行埋去推佢實係冇心啦
繼續扮睇唔到啦

的確會係冇良心

冇心會推9人呀?
有意識去推架, DLLM

影住你行埋去wo老友...當你係無心 咁推完唔洗扶返

強姦人的前奏

收皮啦江狗，自己走過去推都叫無心，我打左佢一下叫無心好冇

鞋抽江真係痴撚線

以後班狗做乜都係冇心

被問到為何昨日尖沙咀遊行有長者亦有小童時，警方亦施放催淚彈？行動部高級警司汪威遜譴責暴徒，反指為何有老人家及小童，暴徒仍要犯法？批評暴徒教壞小朋友。汪又指，如果市民遊行時能守秩序，警方不會干擾，只會從旁觀察與協助，但當遇到困難時就要採取行動，而且，行動中考慮到老幼是非常困難，因此要求所有暴徒不要再使用暴力，因現場還有老人家，小朋友，應讓他們在一個安全情況下表達訴求，而家長如見到暴徒，應盡快離開。

係呢條仆街先講得出口

菜可以無心，咁人無心會點呀

實係咁啦

傷人罪
你自己同個官講

———————
12.8 維園見

你會唔會無腦？

汽油彈掟落黑警到，會唔會無心？

掉你氣油彈都係無心遮
屌你老母你又拉又打又鎖?

我條撚入左你老婆度
其實我都係冇心

冇心即係有意

綠色曱甴 : 永遠都係別人錯

江永祥﹕會唔會無(良)心?
正解

你冇良心啊嘛

呢句反問句黎

如果係冇心，應該扶返人起身，睇下有冇事啦下嘛？

身體碰撞

推鳩黑警

會唔會都係冇心

真係無心點解唔扶返+sorry

索性話個阿婆係暴徒咪算

番去問鄧畜良心去左邊啦

咪撚再用反問
好撚柒

直接話阿婆跪係到 個死差佬生命受嚴重威脅咪算囉

唔會
完

因為有地心吸力

冇良心

唔會

明明係警察扶起婆婆
(flashback條片嚟睇)

我屌你老母 黑警死全家

因為呀婆有意圖衝擊警謊，所以同事就用最低武力推開佢

扶番都冇用啦，咁撚重手

兜唔到啦

係，冇良心

人無心會死 快撚啲去死啦死黑警

係無心,良心丫嘛
無心就扶返起人啦仆街

twitter 戰線

人無恥便無敵

對自己果邊不利就無心

公開串尻前線？

咁不如話係扶佢啦

我無心比頂綠帽你戴啊江蛇

江sir你全家俾狗屌

我無心㗎

當人on9

會唔會係無左個良心呀

呢班警察真係香港敗類，社會垃圾，毫無道德紀律諸多藉口

佢無心扶起人 都解釋到

DLLM，第日你班狗俾人打死
：係未冇心?

淨係睇文字都燥左

要explain先有問題

行埋去推都冇心？咁殺人都唔好叫老謀啦

無心不等於合法架

即係點撚樣呀？我打你一拳，之後話無心，你唔好拉鳩我呀，屌你老母

你老味無心！

唔會，係有心

不如話呀婆自己跌親

江永祥，你會唔會戇鳩

屌你呢個comment笑死我

不如話果個位置有危險，要即刻推開佢

乜唔係行埋去扶佢？

召喚魯振順

會唔會有心？

江永祥對維持警隊形象,功不可沒

阿sir答唔到琴日射催淚彈前發生咩事

講完有冇笑呀兩次都冇心

[url]
[/url]

已經算係咁
一關波話個阿婆阻撚住晒
鳩up一輪物物柒柒到
比人輪大米咁問多幾次
終於話係唔應該見到既事

即係承認犯錯，但係無心

屌你老母真係推阿婆落海

岩呀 無心 無左個良心呀 食屎狗

小江 Ⓥ 狗官

當咩無心？根本有眼見

跪喺到令差狗折壽

交比個官判囉
用你隻popo logic
都唔撚識法律
講乜9

會唔會係你無良心？

睇下班藍絲點兜

今次唔出電光火石？

我屌你老母 我無心嘅

咪撚再聽佢哋9up la

殺人會唔會冇心？
強姦會唔會冇心？

你唔好話阿婆睇得足球多，插水？

反問 問佢老味閪
咁會唔會係有心呀
你老母會唔會係做雞生你個死賤種呀
你生個仔會唔會係冇屎忽架

日日聽佢鳩up真係好撚煩

人必自侮而後人侮之
黑警當之無愧

點會兜
直接話阿婆阻住哂比人打係抵死

認一次錯好似會死咁
咁都可以話係冇心

遲下強姦又無心就入左？

真係tell me what 7 u say

面皮厚到咁

肛永長：會唔會無（良）心？

你老母閪呀1

請問姑娘打錯針 派錯藥 係咪可以一句冇心就可以推卸責任？係咪可以唔洗薯仔文 上報紙 登憲報 釘牌？係咪可以賠番人地嘅身體？ 阿sir 你咁專業 係社會精英份子 可唔可以答我？

突然有人跪係面前 警員判斷唔到意圖係咩 所以係電光火石之間 採取左最低武力制止對方

之前咪有單又係阿伯定阿叔跪係度 比人推落地 用返果次講既野咪得囉 講完大話又唔記住 冇撚用

返去睇片先

梗係冇(良)心啦

咁拉鳩啲勇武想告咩
有無諗過佢地係無心

其實你地期望佢講咩？

咁都講得出真係cls
邊個先係無良心

會唔會無恥?

點解好笑

你老母無心推跌都講撚到出口

佢地唔係人
係曱甴

冇左個心

似無腦多d

多謝er 曱甴
又將團火加番燃料

當佢無心
無心就等於無問題？

咩會唔會姐，查丫嘛屌你老味
係唔撚係警察黎㗎
（唔撚係）

在電光火石間，該警員判斷路上的是一件被大風吹到地上的object。為了保障遊行人士的安全，他回頭嘗試以雙手“踢”開該object。

咁roadblock都係冇心；汽油彈都係冇心，非法集結都係冇心；掟磚都係冇心。咁全部可以無罪釋放。

法律定義上有冇心好簡易唧
問下resonable man

元朗 7.21 發生無差別攻擊市民事件，警方遲遲沒有到場惹起全城憤慨，政務司司長張建宗昨日就處理事件的手法向受傷市民道歉，又以「暴徒」形容當日的施襲者。警察員佐級協會昨晚深夜發聲明批評張建宗在未作調查、不了解警隊運作的情況下，妄自斷定警隊對錯，「給予最嚴厲的譴責。」

警察員佐級協會主席林志偉在信件最後指出，為了香港福祉，「敬請在位人士認真考慮是否有能力帶領公務員，若能力不足，退位讓賢對公務員及香港市民均是好。」

警察員佐級協會在信中指出，對於張建宗言論，「所有警務人員均極度憤怒。」信件批評，政府領導官員不負責任的言論，抹煞警務人員在這件政治事件上的努力、付出、委屈和犧牲。

信件指出，張建宗既然能代表政府道歉、代表警隊道歉，即張建宗認為警隊執法錯了，「那請張司長下達一道命令，指示警隊明天如何應付，指示警隊 以後怎樣執法。如果張司長能帶領香港走出這困局，我代員佐級協會的二萬五千名會員向你『致謝』；相反，如果張司長做不到，是否要向警隊公開道歉？作為政務司司長管理香港致如斯境地，我們是否要代表張司長公開道歉，敬請明示！」

信中最後指出，「為了香港福祉，敬請在位人士認真考慮是否有能力帶領公務員，若能力不足，退位讓賢對公務員及香港市民均是好事。香港警察只會為法治而戰！！」

張建宗舉行記者會後，網上流傳警察要求張建宗道歉及下台的信件，附有警察委任證背面、以及代表職級的肩徽。

無良心

江永祥點都要兜
一次錯都唔會認

無心無性

我地咪係resonable man

藍絲癈老係自小被閹割了良心和人性的人
佢地自小就無得反抗
認同了社會的不公義係自然不過的事
他們認為人類社會就是原野森林
弱肉強食，以大欺小，
所有事情都是為了吃飯
民主自由不能當飯吃。

推兩次喎 柒頭

信監警會既人都係on99
叫佢地睇下班仆街popo點有哂證據 仲要公開哂
都仲可以9up成咁

無心，不過有意lor

信警察係on99
咩人會信警察？
去法庭睇下

辯駁曲解都做唔到，轉反問，屈你無得追問
好低莊好核突

黑警死全家

unreasonable man 東撈哇7依屎reasonable

CLS

的確係無心 無左個良心呀嗎

化用了「比干剖心」典故

希望佢地終有一日能成為被襲者
之後投訴無門
含淚而終

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

大家快like

廢撚江心諗，唔拉鳩你襲警未好彩囉，仲嫌三嫌四

係囉 有咩咁好笑以前睇封神榜都有聽過啦

因為佢個咀係兜出黎

這個答案不得了

反而想知多唔多傳媒去聽個警謊會
上次咪有幾間話杯葛 唔知杯葛左幾多次?
利申 無睇 因為一日得二十四小時 時間好寶貴的

啊蛇會唔會係無同心字中間講少左個良字

無心大哂?
開槍殺人無心,推人落樓無心

傻撚咗？
坐咗幾耐
佢地要見官？

殺撚咗你同你講我冇心㗎,吹咩.

屌 真係痴線 條江狗真係有乜講撚唔出

係無心，無咗個良心丫嘛

無左個心
所以係無心推人

好在個阿婆無事 有事嘅話 應該要告謀殺

食撚屎，突登行返去推點會係冇心？

無良心囉

你咪繼續呃自己囉
呢d野你知 我知
全香港人都知

唔好再當任何支共同港共嘅人講人性

Karma is watching him

班狗話無心,藍絲會話唔係?

燒到個死老嘢會唔會係無心？

如果你無心推跌咗人，第一件事會做乜？講對唔住同即刻埋去扶番起人囉，咁當時個黑警有冇咁做？

linglinglinglinglinglingling

解讀班流氓既記招都係智障

每日都好撚有創意
江永祥幾撚時死?

點只冇心，直頭冇性添啦。

幾時制裁依條撚樣

嘩你老尾咁都講得出
咁你點判斷鶳了係有意呀

推完一下
再追住推多下 先撞地
冇心？
冇良心下話

無良心下嘩

無心可以殺人都得
仲有死都唔會道歉

殺人放火強姦都可以冇心 屌你老母

完美演繹人無恥便無敵

做錯野認錯會死既咩

寡人笑撚咗

特登行埋去一野推跌佢 你問我係咪無心 我屌你老母臭化閪 江狗

張建宗

係無良心

點解仲有人睇

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未

究竟你班狗官係咪當人白痴架

賊眉賊眼四點鐘警謊大話會，真係仲有收視？唔係化？係咪弱智人士觀眾嚟？！？！

呢個會睇呢重有咩意義

無眼大機會啲

完美演繹咩叫不割席

搵子彈

有冇諗過你會唔會係白癡

咁踢波唔使紅黃牌啦，無心

確實係無良心

其實都係割喉姐
會唔會無心?

咁都講得出

推

去死啦你冚家祥

不如話勇武扮阿婆呀笨撚柒

終於 搵唔到 再假既解釋 將個波交返俾人民 屌

你！你個仆街唔鬧你對唔住呀婆！你地殺人掉屍輪姦都係冇良心架啦！噏乜撚無心

點解仲未幫鞋抽搵仔

市民：你會唔會係冇腦？

阿婆實係唔知做咗啲咩啦
個阿婆知有遊行仲係果度做咩？
咁多事阻著個警察做野就唔怪得人啦

啊sir！你有良心咩

屌你老味狗就係唔使講人話

講句冇心就得，以後殺綠曱甴、白曱甴、藍曱甴、便衣曱甴一句冇心都得啦

萬能key
乜鳩都話冇心
咁以後召喚神獸都係冇心啦

犯法就係犯法 無心就唔洗受罰？

黑衣人放火都係無心

無心屌你老母
無心私了
無心裝修
無心掉燃燒彈
無心暴動

無心就即刻扶啊婆起身睇下有冇大礙啦

推左兩次

鞋抽江

無良心學咩人講心

無心都唔即刻講唔好意思，扶番人起身，呢個就梗系有意啦

如果呢啲叫良心我又唔怕冇呀

屌你，屈鳩個阿婆襲警咪算囉，你老母生左你出黎就真係就無心啦

其實無心還無心，襲擊還襲擊

唔通無心殺人就冇事咩

香港每一次換人都只會換d更差既野，689換777，盧偉聰換鄧炳強，謝Sir換做江Sir。Even TG都由過期貨換做國毅貨，唔喺制度改變真係咩人落台都冇用。

無心，係佢自己撞埋黎

上次就話用腳推開
今次就直接話冇心
成班冇良心既人渣
黑警死全家

汪狗必須受制裁

無左良心

冇心但有意去推落呀婆

exactly
淨係呃到啲自私精

無心大撚晒？

無（良）心，江sir好波成功同班綠曱甴講蓆

真係要快啲掟呢隻曱甴入list

無心
無良心啊嘛

叫狗認錯仲難過林奠撒回

木女樓主hk01 打手

.

Push!!

另外唔該大家follow求驗傳媒:

前後推左兩下 都真係幾有心

係冇心 不過有意啫

你問我問邊個啊